[要老實] 投票同時注意民調

所有民調要如實回答，投咗咩照講，投票結果出入太大，太離譜就肯定係造馬，唔可以俾佢有機可乘！

講黎比人配票咩，算9數啦。 搵人睇實個票箱睇佢有冇調包好過啦

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

就係要玩死禮義廉
仆街3毛玩分化
拉

要搞清楚個民調邊個做，對家會攞黎配票。

麻煩求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

點都講投建制啦 區議會計民調定選票啊 唔同就重選？

民調其實係區選冇咩用...單議席單票制只要多數就贏

我冇野講